ARM MACBOOK 可以APPS DEVELOPMENT ?

APPLE 遲D轉 ARM CPU 會唔會令到部機 寫唔到 APPS 用FLUTTER ? 對網頁開發有影響 ?